{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "http://www.nez-de-jobourg.fr", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "Le Nez de Jobourg", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "title": "Acc\u00e9der au Nez de Jobourg", "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <div class=\"col-md-12\">     <h1>Acc\u00e9der au Nez de Jobourg</h1>     <p>Le Nez de Jobourg se situe au Nord Ouest de la presqu'\u00eele du Cotentin, plus pr\u00e9cis\u00e9ment sur la pointe sud du Cap de la Hague, \u00e0 une vingtaine de kilom\u00e8tres \u00e0 l'Ouest de Cherbourg-Octeville.</p>     <img alt=\"Carte du cotentin, localisation du Nez de Jobourg\" style=\"width: 100%; margin-top: 10px;\" src=\"/img/carte-nez-de-jobourg.jpg\"></img> </div> <div class=\"col-md-6\" style=\"position: relative; top: -10px;\">     <img alt=\"Zoom sur le Nez de Jobourg\" style=\"width: 100%\" src=\"/img/zoom-nez-de-jobourg.png\"></img> </div> <div class=\"col-md-6\">     <p style=\"margin-top: 100px;\">L'acc\u00e8s au Nez de Jobourg se fait g\u00e9n\u00e9ralement par le Nez de Voidries, cap situ\u00e9 \u00e0 quelques 500 m\u00e8tres au nord-est du Nez de Jobourg. Les deux caps sont s\u00e9par\u00e9s par l'Anse de Senival. </p>     <p>Un parking a \u00e9t\u00e9 amenag\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du Nez de Voidries. Il vous permettra un acc\u00e8s rapide aux lieux.</p>     <p>Vous pourrez alors emprunter le sentier des douaniers (GR233) pour acc\u00e9der au plus pr\u00e8s du Nez de Jobourg. Pour plus d'informations, consulter la page <a href=\"/randonnees-nez-de-jobourg.html\">balades au Nez de Jobourg</a>...</p> </div>         \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css"], "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "og_sitename": "Le Nez de Jobourg", "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "Le Nez de Jobourg", "menuLabel": "Acc\u00e8s", "og_type": "article", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "position": 2, "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}