{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "http://www.nez-de-jobourg.fr", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "Le Nez de Jobourg", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "title": "La faune du Nez de Jobourg", "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-3 submenu\"> \t\t<div class=\"list-group\">             <a href=\"/le-nez-de-jobourg.html\" class=\"list-group-item\">Le Nez...</a>                 <a href=\"#\" class=\"list-group-item active\">La faune</a>                 <a href=\"/flore-nez-de-jobourg.html\" class=\"list-group-item\">La flore</a>                 <a href=\"/grottes-du-nez-de-jobourg.html\" class=\"list-group-item\">Les grottes</a> \t    </div>     </div>     <div class=\"col-md-9\"> <h1>La faune du Nez de Jobourg</h1> <h2>La r\u00e9serve ornithologique</h2> <p>La r\u00e9serve ornithologique du Nez de Jobourg a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e il y a une cinquantaine d'ann\u00e9es. Il s'agit de la plus ancienne r\u00e9serve ornithologique de Normandie. En est reconnue comme l'un des sites ornithologiques majeurs de la r\u00e9gion.</p> <h3>Le grand cormoran</h3> <div class=\"image-container\" style=\"width: 250px;\"> \t<img src=\"/img/grand-cormoran.jpg\"></img> \t<span>Le grand cormoran</span> </div> <h3>Le cormoran hupp\u00e9</h3> <p>Une population d'une trentaine de couples de cormorans hupp\u00e9s se maintient sur le site du Nez de Jobourg. Il s'agit pourtant d'une esp\u00e8ce relativement rare.</p>  <div class=\"image-container\" style=\"width: 250px;\"> \t<img src=\"/img/cormoran-huppe.jpg\"></img> \t<span>Le cormoran hupp\u00e9</span> </div> <h3>La fauvette grisette</h3> <p>Oiseaux plus petits, les fauvettes grisettes nichent r\u00e9guli\u00e8rement dans les ajoncs du Nez de Jobourg.</p> <div class=\"image-container\" style=\"width: 250px;\"> \t<img src=\"/img/fauvette-grisette.jpg\"></img> \t<span>La fauvette grisette</span> </div> <h3>Le grand corbeau</h3> <div class=\"image-container\" style=\"width: 250px;\"> \t<img src=\"/img/grand-corbeau.jpg\"></img> \t<span>Le grand corbeau</span> </div> <h3>L'hu\u00eetrier pie</h3> <div class=\"image-container\" style=\"width: 250px;\"> \t<img src=\"/img/huitrier-pie.jpg\"></img> \t<span>L'hu\u00eetrier pie</span> </div> <h3>Le faucon p\u00e8lerin</h3> <h3>Le go\u00e9land marin</h3> <h3>Le fulmar bor\u00e9al</h3> <h2>Les ch\u00e8vres sauvages</h2> <p>Vous aurez peut \u00eatre la chance d'apercevoir un troupeau de ch\u00e8vres sauvages sur les falaises du Nez de Jobourg. Embl\u00e9matiques du lieu, ces ch\u00e8vres sont les descendantes d'un ancien troupeau domestique \u00e9lev\u00e9 par des paysans locaux. Abandonn\u00e9es par leur propri\u00e9taires dans les ann\u00e9es 1970, elles sont peu \u00e0 peu devenues sauvages.</p> <p>En grande partie d\u00e9cim\u00e9 lors des grandes temp\u00eates de 2003, le troupeau se reconstitue petit \u00e0 petit. Il est aujourd'hui compos\u00e9 d'une petite dizaine d'individus.</p>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css"], "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "og_sitename": "Le Nez de Jobourg", "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "Le Nez de Jobourg", "menuLabel": "La faune", "og_type": "article", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}